有冇人有用水波爐?

上網睇到見一部機可以代替幾種野(微波,焗野等等)
而且出黎效果更好
本身都想換左部微波爐佢
唔知有冇巴打依家有用緊

係咪光波爐

應該唔同的

用緊Panasonic 千幾二千蚊個部
唔錯 幾方便 宜家蒸野代替微波爐

自己知得少就唔好衝出黎啦阿哥

仲要擺低粒膠

Me用緊hitachi果隻

但係做到微波果個效果 ?

好用？

返而想知Pan記呢部以及其他水波爐，
是咪一樣可以做到純蒸爐e.g. Miele
個D蒸爐的效果？

好亂呀！

上網睇可以蒸野好似好正咁

又焗又蒸好似好撚正咁

好用呀 慳位
仲有埋麵包機 但呢部冇得純蒸同貴好多
東芝果部就冇麵包機 但有純蒸同平好多

用緊Panasonic『變頻式』蒸氣烤焗微波爐
用咗四五年
係方便同埋好用嘅

試過整
烤雞翼，烤雞，蒸魚，焗蛋糕
一機多用，又有埋program 自動波
日本仔設計真係好撚方便

用過之後返唔到轉頭

真係咁值得買
如果用蒸會唔會蒸好耐

睇你蒸啲咩喇
平時一家四口家庭餸
蒸條魚，用正常時間，完全無問題
因為有蒸魚program